[世界大戰]出街食嘢 應唔應該將用過嘅紙巾擺入碗度

抹過嘴就ok
sung過鼻水就唔好喇
最好都係自己袋住 再自己搵垃圾桶

唔應該。

其實侍應都係丟落收集碗碟既盆等清潔啊姐洗，
而清潔啊姐會戴住手套將食剩既垃圾倒落隔䇴，
所以對佢地黎講係冇分別。

其實只講乾唔乾淨係無得講
要洗得唔乾淨 點做都係一樣
所以係感官嘅問題 有啲人係會接受唔到自己食嘢個碗裝過污糟紙巾

執枱果時都係撈埋一碟掃走佢 入到廚房過完水用洗碗機洗 消毒 繁忙時間邊得閒同你慢慢分 要好睇咪轉一次性餐具

見到人咁做唔會覺得佢人品有問題

不過自己唔會咁做

用另一張紙巾包住污糟果舊就咁放枱面

我自己唔會咁做
但事實上執枱果個都係掃晒啲垃圾落隻碗度再拎走
唯有同自己講希望佢洗碗洗得乾淨啲

做過兩個星期 我會想客放落隻碗
反正都係一嘢車落垃圾箱
好過我又搵筷子又分上下 再夾起佢
(只限茶記
高級餐廳就咪啦